招band友

三更半夜心血來潮 唔知痴q左邊條線
好想搵返幾條友一齊作下歌做下痴線野
活係呢個咁撚苦既香港 我想起碼有少少野可以開心下
巴絲都歡迎 乜撚都唔洗識 唔識可以學
利申 本人少毒 不過而家熱血冲腦唔撚理

tg?

想玩咩？我地個隊爭個人

想挾咩

黎啦